支那爆還爆 咪爆黎香港

自己死好啦 咪累我地

最怕D 人湧黎香港

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

但呢二件藍絲唔係咁睇
陳怡二世曾鎧琪 AliSon Tsang：

陳怡二世大陸男朋友：

香港唔爆 支那唔會爆哂

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

唔想幫佢up view，咩再share

中港跟本就分唔開，
佢死十成香港都死八成架啦
經濟又好，傳染病又好